[I/A] World Flipper 彈射世界(37) 求被carry

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬起手一定要(光劍+光盾+風奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

暗100加雷牛100 血可以比10整除先可以開場背水

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

比10整除is what

E巴隊雷龍隊係點?

362365 大蛇-1

E巴隊火龍隊係點?

E巴隊水隊係點?

chain and 非chain用

Ebra隊五屬隊點？

google find

taobao ask

唔明

求場、乜9都打

5030比10除得盡
個血要比10除得盡先可以啱啱好50%開場背水

屌你又咁鳩懶
其他啲野又無哂

cls

新手想問 轉生姐係重刷?
仲有抽到同一隻五星角第二次應該點食左佢 睇唔明日文所以上黎問

睇標題都知邊個開post

係
lv強化右邊

新手唔識

4sir又話唔俾大波食精

太大波頂唔順

即牛波not bug

成日auto70深層刷崩弓 中途比白虎同不死王搞到炒車 請問隊野可以點樣改進

@如月

幹掉隻雷劍

駁唔到

應該係bug 可能佢計埋咩4捨5入

瘋狂禁落下1

俾佢抖下啦

又一位手足俾哈巴狗塗毒

呢隊嘢火60都炒dklm dklm

除非換hp武..
否則冇得調整hp....

我屌你老母 由第30個po 開始追一次
你就會明

又黎風雷劍

巴哈隊
點解唔去搵返個巴哈仔求救

每個po 都要執一劑

呢隊都有機率會畀白虎同不死王出hadoken打死炒車 真係唔識組了
係咪我d技未學爆晒

係

唔係我地冇禮貌 但係你個隊已經太多人問過

風奶爆技基本
arisa最好爆埋
可憐u雷奶
arisa u隻連擊
再trytry

雷奶四大石都未升 同埋有冇四星貓換arisa

E巴個3本書未突爆係唔係得課呢個辦法
武器珠大概點set thanks

日經

by 如月

係咪咁？

23u可以試下入差電角，
但夠唔夠力要trytry
當然隊友寄生隊有幫你buff就冇問題

好想抽書

抽

任抽架喎

有 試下先。。。

星期一抽到光奶先考慮下

求被carry

井

白虎一條體啱唔啱

072643

其實點解巴哈同呢度組隊咁唔同

-1 @E巴

有無睇佢隊野幾突

有冇人同我一樣down唔到更新嗰83mb

-1

e巴暗隊秒到全屬？
發覺跟到

暗隊好似要手動先得?

突滿定點？ 點解咁大落差？

不死王 251516 -1 求痴線佬秒

chain p?

分身乜都冇升

其實光都窄窄地

會唔會開埋聖誕活動？
換新角色

如果刷晒崩武 你哋跟住會做啲咩

等聽日打定一大堆石返黎預備升爆6隻新角

唔好再講刷左幾十鋪影都冇

講左會有
刷料換武 突石

罰你整template

呢度好似好少人玩火隊

@中x四x

playing火pf

你問li登仔
答案：追post google 井 井井 井井井 掂！

【問題】關於大蛇多人會一直閃退有什麼解決辦法

別玩風隊
昨天 18:03回覆

大大力水陣

出聖誕 不如忍陣陣等正月？

冇貫慢好多

換走雷屬換水手貫 會唔會好D?

正月有可能火屬有正角

我2u換水手\

3u用光盾

一陣火70 5-6min

重post. 有冇雷/火/光/暗隊換黎玩下

成副身家 all in光渾身
有隊水隊未升
想知水隊崩壞 au唔 auto到

我法國入咗養生mode之後金素材出得多咗

我無盾
用奶
得閒試下U3換做水手先

水毒頭好似得

我只auto火70

又火
睇下聖誕吸唔吸引決定ALL IN 與否

....
依隊野
我已經講撚咗成個星期
我直頭爆埋石全隊爆技去test俾你地睇
連巴哈個貼我都貼埋D圖上去
然後你係到complain冇人肯答??????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

我故事7-4-1之後冇野打係正常?

想玩光/雷fever既話一定要all

今回のTA（オロチ39秒討伐）用の火パ

一睇就知條友又係習慣唔睇頭post從唔追post一入post就做伸手黨個啲黎

屌你老尾 臨瞓都要搞到我笑到收唔到聲

風起了我齊腳

有冇片睇下

當風咁玩

唔好住 水隊係有隊可以打晒70 但係時間好長ss唔到
聽講會少咗出裝備嘅機會
崩壞又常駐唔急 不如留力等遲啲或者抽隻光狐組光fever打好過

大蛇3場
129297

屌你成隊得兩隻火角

火隊=唔講了

火隊=火龍

一開場秒兩個頭

仲要武器都唔係

白虎上 一條體
499398

225 630

又爆post

有冇場

哩個任務要做d咩嘢？

登入

有無巴打有秒六屬王隊最低要求睇下資源有限

雷龍u叢雲 雷崩鎚+珠
湊夠4chain+麻痹

如果無風素材關嘅話
應該係邊到刷比較好
協力王個啲已經換曬

15min後有

係咪升爆依隊夠做？無雷書

有咩開心得過雙倍中大石

冇雷書雷龍開唔到技應該，零突都仲有得搞

爆死左

講個笑話 風雷劍

叢雲u雷龍囉
貓頭u男豬 裝貓頭珠
鬼頭(滿S3/一突戰國策)u科學家

咁樣打3百萬左右，要兩下先死

鬼頭唔好練滿大，試下喺咪chain break後放技

thanks巴打 我試試佢

加倍跌左角 原來唔會x2

我想問下咁組得唔得 米亞u鐮鼬好啲定唔洗轉

屌選擇困難唔知打咩迷宮好

唔好U光劍 U其他

咁u咩好 無雷龍 有水果隻舞女有雷奶
三四星果啲我廢時cap出黎洗版

好似未有人起身

雷奶
其他點好啲等其他人答你，我唔玩風隊

有冇大神秒大蛇
我想連開十幾廿場

唔識秒

大神一號

ok thx

你打唔打 打我就開

返工

12場5把風弓

可唔可以講多次6個屬金底素材係邊關打
想打雷 我未過ex 好缺體 想知要推邊一章 thank you

打素材過

迷宮 星期一至日，光火水風雷暗全屬
協力coin交換
崩壞
主線(FW)

主線ex真係好伏

雷奶換光劍=爆機
2星鐮/3星貓/4星虎 放u1 m3u3
你有雷奶呢3隻係上面3個位應該點擺都贏

一撚樣
用緊果隊又升哂/唔想升浮低果幾點
其他隊又唔齊腳唔知有乜好練

喺可能打光，聽日抽光狐

我係太多野想升
又想升埋隊暗，但牛角又未爆 又想打定料俾光奶

係咪咁 我有無理解錯

係，4星虎上m3
3星同2星貓放u1 u3 試下邊隻好feel d

貓虎換位
根據我既經驗，呢隊風70第3關auto好大機會岀事

抽到先得

好的 thx巴打

我武器都未突滿 應該唔會打70住
btw點解會出事

有雷奶都出事？應該練度未夠
我無雷奶用雷龍都係唔係成日炒

好 唔該巴打素材50lv都勁難跌金色 有時用晒3場加倍都冇

井就有

呢隊野已經畢業team
出事一係練度未夠一係al 柒break唔到
風70係比d 撚屌風吹到特別易炒

窮撚0 碎
痴撚線300抽6千蚊 一隻
幾個月飯錢

u乜都好 可憐血過4200-4500先穩

激情打緊素材關

auto嚟講 智障AI生命值硬接

分300日抽每日抽

break得哂就唔點扣血

2個pool+ 武器1 抽都要成100日
都要3 pack

AI畀人吹到失智

第一日：ai玩得仲好過我
崩70:智障ai日日玩鳩我

今日開game玩 點解會係咁卡下卡下

換個vpn try try

e巴又未起身想快刷大蛇

無鬼頭係咪唔洗諗

換左半個鐘都係咁

開左局之後 儲石繼續抽定等新活動好？

早場 白虎上 222 882

mk今日去邊玩

等聽日聖誕pool

每日單抽

崩壞刷完風弓 仲有冇邊把武值得4突？

ALL

4 Sir離爆機又近一步

同埋風弓4突之後仲洗唔洗繼續刷黎拎珠？

屌你老母

Thx

到而家都仲未抽到雷書

造褔人羣 279128 蛇

咁你睇落又好似慘過我

200 星碎

停手啊

屌佢幾時出黑鋼月鋼

換左之後爆左佢可唔可以再換

無野突武真係ho on9

有冇邊幾把優先？

屌 兩倍又冇大石

日常

6粒大石都唔知要幾多次體先打到

6場
我發現爆石啲體易出啲

尋日爆咗550石得15粒

火隊加埋隻黑肉真係好似幾勁

大蛇幾場105234 求

琴日打大蛇都見到

呢部電話都斷？ 點打

166031

215023

大蛇把天羽斬係咪必突滿？

睇唔明佢想點

275 746白虎上
連刷5場

又唔洗錢

淨係搵人做on9就得

4業太多朋友？

Full咗

星期日迷宮素材關d石係唔係送完就無？定係下星期日會重置？

一次

353021 大蛇幾場

我爆晒技+人2chain buff(唔高lv)打到4xxxk

叢雲打極都唔跌

跌左第3隻未

同隻小號刷到就黎幾千 follow point

打幾場都唔follow

跌咗

gc打

100左未

我上面係咁貼無人入黎

差兩隻 唔太想換

#198 #213

爆左好友 我見佢寫 係你定我？

想知個follow point有咩用

無用，baba 用黎恥笑你刷幾多都唔跌

加分

279128

你

Sorry我del下先

無人打

呢排大石好似改左機率咁 幾好跌

你呃人

得佢好跌

唔覺有難跌過

你地一個跌大石，一個跌叢雲
me nothing

咁叢雲真係好跌

屌哂你地老母

點樣先跟到呢到啲大佬

0課但係可以狂抽同狂中就跟到

OK

利申0課

0課有200星

張圖人地

55

今晚轉pool
定聽日下晝

個樣唔係好吸引咋喎

聽日11點

最底個個最吸引

gaylo

男人黎架wo

準備好石未有狐狸

雷隊好似無佢位置

男人黎架屌

男人先正

準備左18000石allin 9尾

我準備咗一抽

唔知有無特惠禮包

打石刷邊關好 尾二？

個個都all in
諗住10拎抽咋

清體 不死上 227 213

個新光限加咩起手好？

10 抽 打死罷就

好似係黑肉

光個隻5星妹？

火黑肉最正

清一條體，不死上
218 989
互follow~

仲有新年

新年勁好多通常

你打漏幾多個0 ？

我10抽中

葉蛇唔會啦

有冇秒殺隊carry

情人節又勁好多

夏休又再勁啲

聖誕又再勁啲

泳裝又再勁啲啲

情人節惡夢

仲有個傳統3月尾有冬泳

想問下每日送100石係永久?

我今日無左

出美美抽爆

我今日online無左果100石既 岩岩week 2 ja wor
有bug?

係囉
我都無啦啦無左
但係我記得明明第2周未拎晒

我覺得係
等賠

攞完個簽到就不翼而飛

秒隊除左鬼頭同3突雷書
有冇其他辦法可以跳起隊長招技
雷書0突

大石係指果粒星??

no，各屬性最大果粒

狐？

同埋今日禮拜日 啲素材關
有啲reset左 有啲無
不過呢個無咩所謂 可以拎多次首次通關

你上個星期日有無打哂?

應該係佢冇打哂？

幾時出佐伊 想輕鬆背水

星期日分開架咩
但我記得上星期有打風 但今星期reset左

人人都好想要既九尾

星期一至日都係分開

鬼頭主動 唔知幾多
雷書22.5
狐狸 30
咁樣？

其實呢本咩黎

抽武器咁緊要咩

暗大波臭牛都輕鬆背水喎

又唔係嘅

有償單抽終於中雷書

@4sir

唔夠輕鬆

扑左 反省下

對唔住囉我都唔想㗎

祝你中火龍啊

錫淡先

唔該巴打

0突雷書係唔係玩唔到秒殺隊?

玩到被秒殺隊

願意用5星弓換3星雷書

突滿雷書要課幾多先齊

想問個引繼係咪要比人引左先好清資料
好似唔見左個首抽

5抽

唔駛
SAVE左個PW就DEL得

求個開場2chain(buff+無敵)刷不死

想問下 無銘之古書特效係咩 唔識日文睇唔明

15combo 技能傷害+6% 最多30%

你地去邊度搵場多？

pmed

thx
另外想問 無崩利火70 風隊大約多少戰力才夠打？

風奶up以來抽咗6下10抽，一隻5星都無，好撚想棄
究竟是咪降低咗中5星嘅機率.....

唔識玩風隊

假設你打返同屬既70無崩 大約要幾高戰力到？

試下咪知囉 輸又唔扣體

等一等

我都覺
我琴晚半夜刷 好多雙虹
但貪心
今日再刷單虹都小

宜家仲搵番save低嘅首抽

搵唔番

搵唔番...

我剩係試過引走左無洗data再入返入唔到
無試過save低唔見左

ID+PW錯其中一樣?

nga有隊抄
殘體注意

引繼好似係SET左一次PW之後記得ID就可以無限用黎引繼?

鬼頭係咪真係冇嘢代替到

隻隻都有,係冇雷書

係咪真係打

破星結晶入手難度高嗎？
係唔係唔應該亂用

入手難度低 但係有限
係

無敵係邊隻

秒到既可以長刷

抽晒

要刷下素升下先

搵男主/鬼頭個d搭佢就得
1lv都夠

係要開場頂到粒波

試下
一定要刷不死

253021
換料

我有wo
係咪上面打蟹果隊

總知開場2chain有buff+無敵

比幾分鐘我

你有分身開
咁我開正身入

Gc打算

唔得
試下開場只開無敵+男主
要即開

第2下係先開無敵已經會死人

253021

武O遊O = 重課狗

打唔打

258068

唔要其他呀...
只要無敵入場開...

已經即開左

即係唔洗男主？

唔好用火忍leader
你3招技點控到第一下開無敵

雷大石ex邊關刷

1chain夠

會後悔

yes try

咁我乖乖地打返迷宮

夠秒但點解都係會死一件

等 我開正身入

呢場無死

可能有delay

有新pool未

我紅書四本先一雷書 到底E巴嗰啲有十秒隊嘅課左幾pack
定係極好運迴避曬其他三星

E巴=無課

carry我未？

其實重點係迴避垃圾 唔識避俾你課一百pack 都係突爆火龍唔中雷龍雙奶

By the way 佢又現充緊？ 好擔心聖誕幾日會唔會變失蹤人口

屌你啦

無科學家 無鬼頭 無雷書

扑咗 反省下

癲左

講撚到有得揀咁
果8隻課撚左幾多pack 啊

Ching 你又想點

免抽武auto10秒死隊
珠:不死斧/貓頭/Nil
隊友+埋俾到2chain buff夠(打不死 其中1個轉無敵)
雷會係4chain down後先炸
未滿技最好要多隊用村龍leader
升滿1隊都夠

不如po埋第一頁
唔想再打過

話說要刷材料 你們會打正常關卡 材料關卡 還是無崩？

材料關

呢d裝備係咪冇得拆番出黎？

換一換野

唔怪得e巴咁快100rank

仲要真人體力制

打火?
2chain buff ok?

我ok？

我10本雷書先一本紅書 點睇

你問真冬巴

講真 今時今日無90rank都唔好同人講你彈J
利申無90

tg me kenji76

426345

睇嚟要開多個分身刷lv了

我hi個tea先 你地打

你有無d buff係buff我

我9組

哦你有書無野

以為你無書
continue

格離POST 1日前 有無人去推POST

number

火好似最多血

推左

屌你老母唔能加我

有冇人可以post多次e巴流一拳超人隊

抵

dllm你唔+我ja

#13?

點解你咁勁的 點做到

我同分身打3kk
但同你打6kk
y

聽講同課長打會加攻

課咁能多

分身3buff
正身2buff+麻

tg我
我比個ac你幫我打埋ths
禁確認好麻煩

小妹0課

on9

好期待聽日wf第一次大爆死之日

講緊同你（課長）打會扣多啲

我開ser個日已經爆死緊

fail 8chain

課長可以魔法卡穢土轉生

期待聽日送石

姐係你雷龍冇滿cd？
arround chian完先開技?

每人免費一次十連是常識吧

唔係 係風劍唔岩位出
有昤出慢左就拉長chain個時間

聽日一出即井回避爆死路線

絆大波了

隻game有無得搞落去就靠你

一早就應該咁做

.gun

究竟聽日既光奶可唔可以拯救到光盾呢

垃圾角會唔會返生

但岀黎擺明唔係for光盾你鐘意可以落3隻補試下補唔補得起光盾 唔得嘅話光奶都唔會得

原來係你隻佐倉唔識開

火隊 好似依然食屎咁
有火龍同火鍊 FF緊火黑肉睇下有冇發揮

火隊49秒大蛇wo

屌你 崩風3 都打唔贏 都唔知我問題定點
組極都組唔到隊

有冇大神刷大蛇 我連開幾場

佐倉要喺條J附近先開到

如果 我用依家ac 直接引去分身到玩 之後可唔可以彈出彈入咁 又引番去正身架？

搞到亂晒chain
佢鬼頭u佐倉唔知咩玩法

326542 5場到

好明顯你問題

ho moon

白虎上5場
475924

last
rest

jaga

你鬼頭技3唔滿?

要rest jaga

冇石

今日五屬都有得刷喎

有無得改名 果陣刷首抽無理直接默認左佢個名

profile到

打大蛇間唔中有一場個輕量化彈game

Thanks

好搞笑,隊野高攻左,打風70係咁死成日去到白虎就冇咩血,之前仲要輕鬆過

加咗雷劍落去？

風劍u 雷龍
用虎王武係咪淨係食到雷龍技buff

冇啊,都係風奶U海賊,可憐U雷龍,亞畦莎U隻2星鼠
仲要果時未升爆風奶個BOARD,而家升滿左佢
唔通打太快回唔切風奶技補唔到血

我之前隊fever郁係咁

打愈快受嘅傷害應該愈少

咁咪出事,我差1把弓就突爆,諗住打其他關
而家唔係好似你地咁突爆仲要打返幾把返黎拎珠

可憐開技太快,風奶成日開到佢準備開第2次

想問下M風奶U船長 係應該拎崩壞火劍?

點解要咁做

都係用風弓

益fever隊

定係落無名弓
風弓比左可憐

刷咗差唔多2000石
第1隻叢雲

爆石刷

分身

聽日出新英？

有無呢個需要呀

諗住刷定啲幣
之後可以唔洗再見到條輕量化大蛇

隨緣啦

想爆石刷大石 但係聽日就有得抽

滿突左嘅武器係咪冇得再攞寶珠？

分解

落

我都分身爆左石幾日都未有一隻

309459大蛇幾場

今日爆左200石打風素才,先突爆風奶

有石

冇啊,呢度好多巴先有,有課金,我冇
只係想快D打晒崩壞D武,點知而家仲衰過唔升,風70係咁事

有d 第3技真係唔想學
學一野8粒都唔知打幾撚多場

風奶雷奶可憐雷龍 雷劍絆哂打到我手軟

我一次70都未打，又要打素材，冇體，好慢進度

我d石都係回體冇咩抽野

今晚要唔要黎個激情大戰

隻臭牛差啲搞到我破產

明天有了？

我淨係得一隻風奶絆
其他求撚奇算

我重生完呢個帳,D角都冇變過都係果D,回體都係今日先回,之前用水,而家用晒

睇人玩光秒隊好爽，視覺享受

有野抽？ 我玩咁耐淨係抽左幾下十連 冇火光隊

依家你幾多rank同戰力？

果時試下點知過左,之後見幾穩咁諗升上去冇死啦,個BOARD係BUFF野咪仲穩,點知而家唔係白虎死就係惡魔到死

其實咩叫絆？

53,6634戰,但冇風隊要既4星虎同3星貓,有可能咁辛苦D
同其實協力D素才都未換晒,而2先打到火機械人諗住換4星結晶俾亞里莎
主線先打到第5章

70幾rank同7500戰
戰力好死既

208091光上幾場

我都冇4星虎同3星貓
我仲低戰力過你 但好彩已經刷完風弓同雷鎚
其實我想問除左風弓同雷鎚之後 其餘幾把洗唔洗刷滿？

格仔全開

夠打就刷下,我都係刷好雷鎚,火劍差1突爆,其他未突
你低戰存過我都輕鬆過

Fever

443522水上

光劍

好

請問u角招主動技洗唔洗升？
CD唔係跟隻主㗎咩？

光FEVER隊好廢

聽日變渾身

this is...

加埋，好似喺

尋日買左個光FEVER號 依家玩落覺得中伏 巴哈隊野 放成3隻奶
如果聽日抽唔中光奶 就唔鬼玩佢

風雷劍.jpg

Great

街場d暗隊打大蛇成日死

打協貢獻極低
淨係auto到70崩

你都有玩光FEVER隊?
我暫時淨係夠打暗70 其他70未夠打 可能未練好 同埋我得3隻奶 佢有4隻奶

auto70全屬好輕鬆
但打其他垃圾

有無隊抄下

年尾新pool 暗浮遊

屌你隻鼠正撚到

新手入坑刷緊首抽
我睇過好多組隊
風奶同風劍都好常用 但男個隻風5星就好似無咩人用咁
首抽刷唔到風男係咪影響唔大?

mamad

同巴哈一樣
其實早一個禮拜日本仔已經係咁上下
條友抄佢

黑肉 歌姬 光奶
雷奶 風弓 水奶

不過auto70全屬冇乜特別
水隊都得有咩唔得

點睇都大屎忽正過蘿蔔

立即登入返拎石打活動先

姐姐太多反而冇咩感覺

光渾身手動打光 70打到想嘔

咁唔搞住 等聽日再算

見你地成日POST GBF圖
尋日去左睇GBF動畫 又好似幾好睇

唔係好覺好睇

吾系甘牙 咁撚垃圾都好睇

個故事好似幾正喎

早兩集就好睇有3粒金月 第1集都唔差 有3千石

個設定就正 但係個劇本好撚垃圾 想睇睇天藍個故就得 動畫好皇道冒險

黑深殘

其他全部垃圾

你都係

聽日再刷啦
有新角又有新風向

絆證一隻要幾多金料？11am前打齊
然後抽唔到

好似好多人想抽光奶咁

啲人話光fever最後拼圖

唔係，仲差隻快叉光技傷

但光fever本身無人玩

要黎做乜

依家啲攻疊到再加都無感覺

唔係要疊攻
係要無限延長FEVER無限DOWN

依家3奶都差不多無限，就算斷咗都係幾秒內入返
有埋光狐已經夠穩啦
剩返一係技傷一係再谷down傷
不過重點係叉得快就真

終於刷夠素材打曬崩70

可以放村雲

整左顯卡setting 依家雙開模擬器都無問題

所有偽毒夜晚又唔見哂人

I’m ready

井？

升爆mana board未

有成19萬

但無大石

有成萬6

已經放緊
練度夠高其實3奶夠哂

隻野尋日玩架 岩岩先打哂所有EX關

我堅拒用有償石買體

邊3隻奶

幾多金料全滿board？打算11點鬆啲攞絆證（如果抽到）

屌 支垃圾炮秒唔到光上

等你抽到
我地再討論依個問題

30左右

點知係牛角朋友

光奶+酒奶+風弓
奶量其次，維持fever根本唔會被傷

打咩

水火光

求curry

要幾多chain

我入2隻人，你唔洗都應該ok

有冇人用IPAD WIFI版可以LOAD到隻GAME

即係你開場

我要用分身爆石開場
我分身幫我手chain ok

話說，18日無送嘢？
20日送返3000石ok？

有冇光打

點先秒到火個隻王?

你唔講我都唔記得

送左聽日邊有人課

好似龍絆咁出新Pool送十連好嗎

爸爸送到顛左wo

唔送幾球穿針，點激到人課金？

希望依隻都可以做到gbf咁有咁多fes玩

寧願cy baba快d出馬娘

又真

冇㗎拿

收咗檔啦

我唔信

收咗檔喇

同4葉最後跑出差唔多機會

不死協力點搞

點load唔到

仆街冇追一排 咪劇透

水狐

點禁入去？新手唔識

係咪打光
等緊你carry

爬左陣文，岩岩推哂六章
風隊我照呢個方向練有冇問題

我見巴哈有人教光隊秒殺
其實大方向係咪隊長主攻，其餘所有隊員都落d加攻既野？

一開始更新係咁0.99%
LOAD唔到入去

開

有冇試過轉vpn

你唔開技都得 廢事4chain

風玩combo
3號位要帶combo機 虎/貓/鼬

學埋睇被動
風男被動坦第3位傷害
起碼放中間

雖然風男直頭唔會落

4chain時間軸成日都錯

Combo機 姐係邊d?
Combo位放アリサ得唔得

唔打了

咦

90lv未

模擬器 VPN最好用係咪都係OPENVPN? D VPN 好難裝個900MB 成日都唔郁又斷

個聖誕pool 好似無風屬
但我又有風奶打緊風隊 咁抽邊部好？

想問下依家風combo隊一般係點組?
有風奶可憐，無其他5星，無3星貓有4星虎

又雷劍雷斧?

風奶u2星貓
可憐u雷龍
虎妹u雷劍
Try try

same以為係我問題 快啲補石比我抽新pool

2星貓係指鎌鼬?
係貓咩

是
差唔多啦

ok

ok試下

啲光章用成年都得

其他屬王秒唔秒到

唔得 要break

btw其實虎妹u雷劍好定arisa好

跨屬唔洗down係咪得solo雷龍

虎妹係邊隻？

同問 之前見人地貼係雷劍u虎妹
請問依家新隊係倒返轉??

Solo嘅話咁六屬都得

又雷劍M

講錯 應該係指左手同右手兩條友

ミア

呢隻？

牛龍有隊友貓頭應buff,唔chainplay都秒到

偽毒e巴可唔可以俾多次隊野黎睇
想練了

冇雷書點解決

呢隻擺隊長的

想睇

抽雷書

打唔打牙

抽完都係冇咁點

chainplay 有可能好快被封殺

抽到有咪唔會冇

按埋層樓抽
都無我俾我個account同你交換

自己背水彈j位

啲巴哈仔9up 風雷劍6800戰力話auto風70 嚇死人

再抽

豬插咩
全雷書?

跌夠星星未

半個鐘ok

發覺跟到

yes,雷龍虎王珠

報名未

幾點?

有排練

手動？

1

崩壞獄聽日會唔會完?

no

但係我有4000未用 同埋自己刷首抽冇買ac

教我避垃圾未

1pack有5100石
但你有4000未用
咁姐係你用左1100抽角?

on9成條體唔跌大石
屌你老母

少課3隻人加埋1x pack都唔夠佢多

應該係有特異功能
講到自己有得揀咁
睇下聽日佢有抽ge話中乜

究竟聽日既4蛇
係勝利既笑容
定係橙綠色垃圾袋呢

人地特異功能你點撚樣鬥呀

你知我知個單眼佬都知啦

教未

18號半夜維護係咪就係補個5支大水

我代答都得
咪就咁避囉
你咁垃圾避唔到？

你認錯人 吾是禾

有冇巴打比d意見點auto風70
過極都過唔到
利申 冇虎娘

垃圾袋.jpg

聽日實中=一定唔中
10抽中=井
一定唔中=真係唔中
唔抽=忍唔撚住

有冇破燈方法

係唔係插個手制落電話度就可以手控避垃圾?

比佢抖下啦

全部100lv m滿技應該得

yes

1抽唔中即刻課1劈
如是者
抽左3抽 你已經有3劈
再抽3劈 你就有9劈
當你中既時候 已經有27劈
就算唔中 27+9+3+1
夠你井曬全部

你都係成日單抽中九尾風奶，唔係以為我唔記得，我有本小氣簿

ex trytry
fw

好彩記漏左佐倉

唔撚try r

我聽日仲想抽蛋牙

下次貼#1啦

點解開頭明明係抽左3抽就有劈
但之後要抽3劈先有9劈

四蛇1抽=1500

我諗100lv全滿，風雷劍的確喺會打快啲

可能會留井到新年

聖誕冇左就等下年
井冇左可以即刻有番
ulumula

有兩井咪唔洗留

this is math

阿爾克馬爾

我都係咁

我係咁出 崩弓可憐 木劍四星貓

咁咪姐係隊野有問題

可憐劍+雷龍仲要+雷斧唔係比開荒時期玩的

我都俾巴哈仔fake左升雷劍

U雷劍其實都ok

10個玩風隊應該有11個都中左伏

又唔喺話伏，不過巴哈仔全隊100lv滿技啫

開荒風隊應該點現

記唔記得刷大石應該ex 咩關

光隊冇黑肉唔想井
火隊又唔係好想玩
雷隊我個強度又夠
而且又唔係幾好J

其實雷劍唔算垃圾，可以用係U位

反正我一定抽唔到

想穩咪要有埋雷奶
無雷奶係本身就點都會易炒d
最好有哂4星虎 3星貓
風奶u 2星鐮
可憐u 雷奶
虎u 3星貓
咁上下

風男係垃圾真係冇人用

唔好抽

等識避垃圾位巴打教左先抽

10抽應下節都要掛

潛撚左啦

單抽咪得

應節抽+1

可能聽日上黎表示3抽中新3 5星

單抽應唔到節

唔好用雷龍用雷奶
我呢隊低你成千戰力都Auto到

其實啲巴哈仔係咪個個全隊100lv爆技，跟唔到

3抽！

allin 半價抽1下

好撚正 雖然我支持五月 但係四葉一直冇公開自己係零奈又真係幾sad

巴打我諗呢到有人未睇到後面的

打下機無啦啦比人劇透

幾點有得抽

Arisa> 雷劍？

應該點執好

屌 動畫黨比人大劇透 唔洗睇啦

而家立即睇

其實風雷劍都未必Auto唔到既 係最緊要有雙奶

雷奶換雷龍囉，傷低少少但穩定啲

我屌佢老母呀！
諗住等佢岀哂先睇

又俾人話答案得課 抽 井 掂 笑到我仆街

so9sad

等緊第2季呀

俾爸爸nerf 定咩

email cy 叫佢送

記得有人教話雙奶就可以auto所有關，係唔係風雷都無所謂

Ok 3位完全唔洗郁？ u位照用2星鐮唔洗換三星貓？

有雷奶屈左9成
低一千鳩幾戰力都輕鬆

又唔教人點避垃圾
又衝出來劇透
想點先而家?

有雷奶
隊上去2u 跟住求撚奇啦

覺得姐，佢唔改既話大蛇外、以後乜9都係4chain驚

我想問下咁樣係咪已經開得？

中咗圖透伏，衝咗去補到最新
然後免疫咗呢吓

抽雷書要gun 大佬

巴打咁你不如等聽日限定

474762
白虎上
小妹出身體你出力
求大力巴打

2隻5星奶
雙奶咪佢地

有冇巴打知第一，二，四既成就係咩

都好呀 不過我應該抽邊隻？我唔係好熟

屌幾隻都無
好快協力唔受非秒殺隊

有得刷就刷哂3隻啦

想問下想同朋友一齊玩 但不停彈呢句出嚟係點解

真
10秒既野點解要打分幾鐘

你個FD未更新

選擇性失明呀屌你老母？你教人避垃圾咪唔洗抽井掂囉屌你老母

更新

十抽中三隻會唔會太難同埋其實係邊三隻？我係咪上官網睇就睇到？

...
無牛角 無科學家 無鬼頭 無書

有掛

做啦啦隊

幫手做寄生開個分身上chain

今晚一出就單抽x10 俾你地推我上ifc

好似聽日11點喎

做寄生ok

呢家有唔同流派好難答你邊幾隻

Character episode clear
Ex 關 clear
Login

呢度係咪得我冇風奶

垃圾求帶打

我地一齊無紅書 一齊無風奶

寄生how do

入場幫手即奧幫手上chain

@E

明白曬姐係總之抽到隻我喜歡就ok

唔係 你見到火龍 風男我勸你立即刪鬼左佢

水毒終於脫苦海

Shit 咁聽朝起身就抽

JK

當然可能聽日火黑肉會令火龍勁左(並不會)

我就係見到隻火龍嫌佢樣衰刪左唔靚女唔要

@殘
你係咪有雷書+1
點解我雷書+0
水狐狸 整備士 但雷龍都起唔到

不舉

點打都打唔到70風崩

都話我無抽過武

扶呀婆過馬路 課wf 都要課星火

我條雷龍係咪有問題

20+30+30?

可能喺乸

水狐狸30 雷書22.5 整備幾多？

村雲50+鬼頭30+貓頭鷹刀12+貓頭鷹6
for蟹

雷隊 雙麻雙奶怎麼死

made in china

30

要carry fd sorry遊戲

110676

虎上
想清體求大力巴打

姐總之開到技就得？
火忍者果d？

屌

咁ge陣唔過合理

打緊機

救命呀

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我打緊大石啊

有啲難 delay畫面唔同步，好易打空氣

幾時先可以好似啲大佬咁幾秒完場
而家一場要成15-20秒

試下

我都想跟

大石刷ex 咩關？

054100

虎上 （ 內有水毒⋯⋯

條仆街岩岩先推薦完我

有咩含意

？ 升3 技好辛苦成日素材關雙倍先送大石

血的教訓啊！！！！！！！

+9990係唔係已經上限?

CLS

希望ching識拒絕推薦你既人
唔好同風雷劍隊一樣咁中伏

你應該學如月咁
cap晒報酬個版出張negative thought圖

gc打到咁

......

fever 無黑肉有限玩唔玩到

啫係點？ ex 都喺難跌？最實際係咪得素材關

總共打左6條體
2粒

平時扶多啲呀婆出馬路，除左課wf課埋俾星火打咩都易出

我想問下啲U位有得突係咪突埋佢
隻鐮鼬爆左LV諗緊洗唔洗刷或者用破星結晶

我打左一條體就知唔對路

tmr is 雷發燒風

打係打得快啊 1秒幾1場
但係唔跌啊屌！！！！！！！！！

所以之前E巴話 ex 有幾關易出係流？

唔係光fever黎架咩

條仔都係fever
佢淨係留意仔

.....

唔係易出 係會出
唔係流既

Can’t agger more

打唔打光上 我開場比你

fw日本仔話5x1會跌風大石
跟住個list係無大石

我玩緊隻水毒 0 力架喎

得喇

大佬幫你秒 唔洗力

大佬好野

唔好加四葉 full好友

參⋯⋯⋯⋯
參加條件 未滿⋯⋯⋯

有冇人打光上

應該係我主線推未夠多 刷完虎上番去推主線

依家係唔係個個都變成一拳隊嘅形狀

415056
虎上 （ 好多體 求大力仔救命

4sir咁快打完

見佢打唔到就閂左了

打一場就滿鬼左 邊個搶左我個位

諗住禁慢少少 等房主加左好友先出去 點知就滿鬼左

白虎煩撚到 雙雷都麻唔到佢

入埸即弧庥

聽日我實唔中！

實中毒撚同火龍

水毒堅勁

唔好以為燈自己就得

一齊中好無

代表咩

想知聽日新pool d機率點計？ 佢放多幾隻5星落去但keep 住5% 變相係咪姐係溝淡左舊角既機率？

抽齊風隊先開啦

正常5星機率5%
限角新角有pick up 5星新角應該會係1%
淨低個2% 舊角平分

代表我訓撚咗

玩足13個鐘

2%平分都出隻火龍畀你

又扮

屌你老母 90lv啦 唔撚要呀

要呢個

仲差兩隻喎咁

佢實中

隻驚出咗之後
我日日都5點先訓
早訓一日就俾人cap圖放上黎
做教練真係唔易

中撚硬 lm

4葉水舞刀

一下都唔撚抽直接井

今日大家@左你好多次

因為有風隊重心？

舞女最正

抽多10隻

係 依家仲有up 五月佢未